點解連登狗至愛大快樂走飲筒無人講既？

咁好人好事應該多人講

狗飯我地唔食

連登普遍價值觀係晚餐80蚊以下既都係垃圾食物

良心企業